<resources>
    <string name="app_name">TestApp</string>
    <string name="menu_logo">Menu</string>
    <string name="basket_logo">Basket</string>
    <string name="profile_logo">Profile</string>
    <string name="text" translatable="false">Опубликованы лучшие, самые замечательные высказывания Владимира Путина. Это кладезь мудрости, рассудительности и патриотизма. Уверен, что скоро депутаты добьются включения цитат Путина в ЕГЭ, дабы мысли Путина там соседствовали с трудами такого известного патриота России как Солженицын.

1. Границы России нигде не заканчиваются.

2. Кто нас обидит, тому в течение трех дней мало не покажется.

3. Мы не допустим, чтобы кто-нибудь вмешивался в наши внутренние дела, не допустим, чтобы кто-нибудь навязывал нам свою волю, потому что у нас с вами есть своя воля. Она всегда помогала нам во все времена побеждать.

4. Первые лица государства не имеют права пускать сопли и слюни.

5. Я понимаю, что взял на себя огромную ответственность, и знаю, в России глава государства всегда был и будет человеком, который отвечает за все, что происходит в стране.

6. Вести диалог с Россией с точки зрения силы — бессмысленно.

7. Россия такая страна, которая ничего не боится.

8. Простить террористов — это дело бога, моё дело — отправить их к нему.

9. Космическая деятельность — не та сфера, где нужны штурмовщина и сверхусилия, здесь нужна ритмичная работа и качество.

10. Общество не имеет права тюкать человека по башке до гробовой доски.

11. Наше чиновничество ещё в значительной степени представляет собой замкнутую и подчас просто надменную касту, понимающую государственную службу как разновидность бизнеса.

12. К сожалению, Россия – это часть современного мира.

13. Хотите зарабатывать деньги, идите в бизнес, хотите посвятить себя государственной службе – живите на зарплату.

14. Поручаю Минобороны, Финмониторингу разработать систему строгого отслеживания использования каждого бюджетного рубля по гособоронзаказу.

15. Давайте не будем говорить о грустном. Поговорим лучше о реформе ЖКХ.

16. Менять каждый раз министров при неудаче это плохая идея.

17. Если понадобится, мы сами кого надо можем поучить.

18. Все должны раз и навсегда для себя понять: надо исполнять закон всегда, а не только тогда, когда схватили за одно место.

19. Мы готовы протянуть руку всем своим партнерам. Но предупреждаем: у нас длинные руки.

20. Уже тогда (начале 2000-х) стало ясно, что чем больше мы отступаем и оправдываемся, тем больше наши оппоненты наглеют и ведут себя всё более цинично и агрессивно.

21. Мы будем преследовать террористов везде: в аэропорту — в аэропорту, значит, вы уж меня извините, в туалете поймаем — мы и в сортире их замочим, в конце концов. Всё, вопрос закрыт окончательно.

22. Если человека все устраивает, то он полный идиот.

23. Попытки объяснить поражения исключительно недобросовестным судейством, капризами погоды, кознями конкурентов … это удел аутсайдеров.

24. За последние без малого 30 лет мы добились таких перемен, для которых другим государствам понадобились столетия.

25. Мы не претендуем на звание какой-то сверхдержавы… не покушаемся ни на чьи интересы, никому не навязываем свое покровительство, никого не пытаемся учить жить.

26. Чем больше и жирнее мы становимся, тем больше проблем с демографией.

27. У нас страна огромных возможностей не только для преступников, но и для государства.

28. Мне в страшном сне не могло присниться, что я когда-нибудь, вы зря смеетесь — я говорю совершенно откровенно, буду участвовать в выборах. Потому что мне кажется, это абсолютно бессовестное дело.

29. Если противник наступает на тебя, отступи — дай ему провалиться.

30. Почему у нас так не получается (как в Европе)? Потому что, извиняюсь, всё сопли жуем и политиканствуем.

31. Был период в моей жизни, когда я с интересом относился к учению марксизма-ленинизма. Много и с интересом читал. Но по мере взросления, возмужания мне становилась все более и более очевидна истина, что все это — не более чем красивая и вредная сказка. Вредная — потому что осуществление или попытка проведения ее в жизнь в нашей стране нанесла огромный ущерб.

32. Можно ли достойно развиваться на зыбкой почве слабого государства и управляемой извне безвольной власти, потерявшей доверие своих граждан? Ответ очевиден: конечно, нет.

33. Мы должны сделать Россию молодой, устремлённой вперёд!</string>
</resources>